即場機場買機票問題

因為突發有1個星期假，諗住聽日去個台北。
想問下去到機場先買機票會唔會好貴？
係咪去佢check in 個counter買？

見到你username > 上一頁

上網都買到

即刻上網買都平過counter平

因為無信用卡，所以上唔到網買呀

點解唔去旅行社出機票

因為突然有假，第日就去，旅行社唔洗提早幾日出？

有位嘅話即日出畀你都得啦

9up post

依個年代仲講機場買機票
又無信用卡 連T&G都唔識
睇你都係不思進取既垃圾
死返公司返工算吧喇

有八達通就得

我試過即場去counter買
好似冇咩分別
cx business去東京16000 同平時差唔多

16000咁平?
美金?

東京洗幾貴

無錯,而家邊個fd話無卡
即刻叫佢用八達通買
oea真係呢廿年德政

CX就咁搵都接近3皮
仲話即埸WALKIN?

呃你把撚呀唔信你聽日自己走去機場買下一班問下囉
咁大個人買張機票都未識
答你又當人水鳩你

咁惡把撚
我都係好奇問下

柒撚到你
即日買大阪來回business都係萬八咋嘛

岩岩東京cx businesses class返黎$18000

我覺得係你嗰reply係吋緊人，唔係好奇問下，所以人地先咁大反應。如果文字表達同你既原意有出入，下次就打多兩隻字寫清楚

乜都係你覺得
你邊撚個? 法官?

利申未試過WALKIN買
買J就試過,不過無咁平所以真心好奇

柒左就潛啦